遺憾夠 還要去張開笑口

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

不過 不過 我不用難受？

不過 不過 我不用難受？
不過 不過 我不用難受！

像我對你也不敢講永久